香港係咪唔會上the irishman?

美國下星期就上, 香港而家仲未有消息, 好想係戲院睇到呢個組合

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔使諗，喺美國都係有限度上畫，純粹為咗過到Oscar入圍準則

套野應該主要會係NETFLIX播?

睇下電影中心上唔上

Netflix

唔通要好似roma咁, 出年三月先有得睇?
irishman下個月底都上netflix, 如果香港要之後先上映就會好蝕張

只好希望十一月底前戲院有得睇the irishman啦

片長成三個半鐘多數唔上啦，呢排仲要蝕錢蝕得咁甘
同埋如果會同Netflix差唔多時間上，應該呢排會見到有宣傳，疊埋心水留係屋企睇啦

始終有想睇既戲都係戲院睇好

上imdb睇, 好似成3個半鍾?
又要著尿片

推比片商睇

Roma係Netflix推奧斯卡先玩全球都有戲院上
香港影院只會配合上定唔上
今次好似冇咩聲氣

agger
netflix無得同戲院比

美國個邊宣傳得好勁, 香港可唔可以爭氣d?

希望The Lighthouse 會上，不過連台灣都好似冇咩聲氣

其實香港真係好多想睇嘅電影都冇上
Midsommar Lighthouse blackkklansman

屋企電視音響夠好都ok

咁都係自己睇netflix算，入戲院睇我條女實會訓著

睇埋上集goodfellas先

funny how?